我 每日要生活

我 每日要鬥苦
捱下去 連上帝亦也許沒法攙扶
我 前路有右與左 面對抉擇難兼顧

互相g持

笑忘書

高山低谷？

長時間 給一堆工作壓碎
識細水將哀愁 也沖去

難忘你我也要生活下來
近況好如常地拼搏進取
一開心可以喝醉 倦了一覺睡
情緒便困進身體裡

情緒病廢青
重過新生活
要pick up 好多野

甚麼 才明白相愛
總有一輪風浪某場意外
難道 分隔開 遺憾會可愛
淚痕換鬥氣 念掛輸給無奈
珍惜愛..